有無人對住啲得意小妹妹(12碎以下)會周身唔聚財

愈得意五官愈精緻愈驚
有次搭小巴有個bonjour bonjour法國妹妹好似個小天使咁令, 佢擰轉身企喺到係咁撩我玩peekaboo, 我成個身熱哂下個站就頂唔順落咗車
代表啲乜?

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

香港無法治啦 你鍾意啦

仲諗住用呢個→， 但諗諗下都嘥氣所以改用

大佬你唔好咁痴線啦

天口㷫啫

成日對住啲妹妹仔 冇咩特別感覺..🚬.🚬

成個下身熱哂？

有d真係幾cute 融化心靈

樓主pedo

我會peekaboo果陣捉走佢翻屋企..

嘩, 唔敢quote...

會扯旗

FBI open up!